# Courier Services Project

План за изпълнение на проекта:
1-2 Седмица: 
- UML диаграми
- База данни 
- Създаване на POJO класове 
- Анотиране на POJO за конфигурация на Hibernate

3-4 Седмица:
- Създаване на допълнителни помощни класове
- Създаване на DAO layer, който работи с Hibernate за достъп до базата данни (CRUD операции)
- Създаване на сървиси за всеки от видовете потребители, които реализират техните функционалности
- Създаване на контролери, които комуникират с View за извличане на въведени данни

5-6 Седмица:
- Създаване на графичния интерфейс
- Свързване на графичния интерфейс към контролерите (Model View Presenter)
- Добавяне на функционалността за известия
- Добавяне на логери

7-8 Седмица:
- Добавяне на тестове
- Писане на документация

